有冇人玩過創界online?

跑online間公司出嘅game，好似算係香港少有自己製造嘅game，高峰嗰陣電視都有賣廣告，但好似一兩年就收咗皮，有冇老玩家一齊回憶下 ？

我

好想玩返